荃灣唔止開左一槍？

唔一定實彈 其他陣一樣可以爆骨